鄭秀文響九十年代算係全香港頭十最紅明星

九十年代香港頭十最紅明星

成龍、周星馳、黎明、張學友呢D鐵膽
跟住已經係鄭秀文、鄭伊健、
再之後王菲、郭富城、劉德華、陳慧琳

劉德華一定係鐵膽

張國榮 梅艷芳?

講左好多次佢經典歌係最多
冇得唔服

屌你樓主識唔撚識架

唔識就收皮la
呢兩個80s

勉強頭十

四大天王周星馳王菲阿梅張國榮成龍一定係膽啦

鄭秀文二千後先最紅
九十年代歌就四大電影就周成架啦未輪到佢

90s d人根本唔care張國榮梅艷芳，覺得佢地過時

咪玩啦
Sammi 96年已經超越咗王菲成為最紅女歌手

同埋四大都有分級數
90s最唔紅係劉華

讀中學嗰陣已經睇佢套浪族闊少爺

巴打貴庚

頭十最紅女明星就一定係
計埋男就太多人選啦

黎明呢？

十大有鄭伊健？

講紅，唔講實力既話有

有乜可能陳慧琳會入到頭十

post 70s

唔識就收啦

王菲喺鄭秀文後面
你條垃圾真係唔識架喎